<resources>
    <string name="app_name">Ёжик и море</string>
    <string name="author">Сергей Козлов</string>
    <string name="name">Ёжик и море</string>
    <string name="tale">Сказка</string>
    <string name="description">Заглавная картинка</string>
    <string name="page_1">"    Жил-был в лесу Ёжик-иголка. Был у него дом с печкой , лампочка в дому из гриба-лисички и полная кладовая припасов. Но всё Ёжику чего-то хотелось...\n    - Неспокойно мне, - говорил он Васильку. - Вот здесь мутит, - показывал на грудь. - К морю хочется.\n    Василек никогда не видел моря и поэтому говорил:\n    - Зря ты печалишься, Ёжик. Посмотри, какой я красивый, взгляни, как высоки сосны, послушай как птицы поют! И все тебя здесь, в лесу, знают и любят.\n    Но Ёжик с каждым днём печалился всё больше.\n    - Хочется мне к морю! - жаловался он Муравью.\n    - А какое оно? - спрашивал Муравей.\n    - Большое. Но я его никогда не видел.\n    И вот как-то ранним утром, когда в небе ещё плавали молочные звёзды,Ёжик вышел из своего домика и пошёл к морю. В лапе у него была палка, а за плечом - котомка с едой."</string>
    <string name="page_2">"    Сначала он шел лесом, и птицы пели над ним, и трава, мокрая от росы, шуршала под ногами. Потом лес кончился, и путь Ёжику преградила река.\n     - Эй! - крикнул Ёжик.\n     И по всей реке понеслось: «Эй-эй-эй!..»\n     - Ты чего кричишь? - спросила, подлетев, Утка.\n     - Переправиться надо, - сказал Ёжик.\n     И Утка подставила ему свою спину и перевезла на другой берег.\n     - Спасибо, Утка, - сказал Ёжик и зашагал дальше.\n     Теперь он шёл по огромному лугу. Трещали кузнечики, звенели стеклянным крылышками стрекозы, и где-то высоко в небе распевал жаворонок...\n     Долго ли шёл  Ежик, коротко ли, он вышел к морю."</string>
    <string name="page_3">"    -\tЗдравствуй, море! - сказал Ежик.\n    -\tЗдравствуй, Ёжик! - сказало море.\n    И накатилась волна. «Пффф-ф!.. - ударила она в берег. -\tШшшш...»  - зашуршала по камушкам, отступая.\n    И Ёжик тоже сделал шаг вперёд и сказал: «Пффф-ф!.. - и, отбежав немного: - Шшш-ш!..»\n    -\tЯ на тебя похож, да?\n    -\tОчень! - сказало море. И снова ударило волной в берег.\n    Целый день Ёжик играл с морем: то подбегал к самой воде, то отбегал прочь.\n    Засыпая на песке под скалой, он поёживался, и ему казалось, что он тоже - маленькое море на четырёх лапах.\n    «Пффф-ф!.. - бормотал он себе под нос. - Шшш-ш!..»\n    И подымал и опускал иголки."</string>
</resources>